大家好，話說我想喺度衷心多謝我個ex

冇連登ac，所以借咗我朋友ac上尼呢個平台分享

事緣係其實已經同前度分開咗一年
我哋當時一齊嘅時候都因為大家拍拖次數唔係多
大家戀愛經驗其實尚淺
佢係我初戀尼（我A0)

好多時候相處嗰陣時
大家都傷害咗大家好多
而拍拖期間都發生左好多事情
因為咁更添加我同佢之間嘅紛爭
同埋矛盾更加加劇

彼此本身性格真係未夠成熟
去到最後亦無辦法可以好好經營到守住到呢一段關係
同佢呢段奇幻故事離離合合咁樣糾纏都糾纏左三年

不過距離分手都已經有一段日子
唔開心頹廢咗都已經好耐
原本我真係好憎佢
我會係啲朋友面前係咁數落佢
不停講佢壞話
甚至一啲好惡毒嘅說話我都講咗出嚟

但其實
有一樣嘢係呃唔到自己
我好愛佢

我對佢嘅情感
好複雜
有時覺得自己真係有精神病
又愛又恨咁

但係直到最近
可能真係時間耐咗 傷口都開始冇以前咁痛
發現自己可以理性咁反省返同佢以前發生過嘅事
開始回想返同佢相處嘅好多細節位
重新定位同審視我同佢之間嘅關係
而我對佢嘅諗法已經唔同左⋯⋯

我知道亦相信彼此曾相愛過
你曾經待我的真心
我也感受到
一直以來很對不起
很對不起我做過所有傷害你的事
很對不起我當初忽視你待我的真誠與真心
很對不起我因被憤恨情緒蒙蔽雙眼把你看成一個世紀惡魔
很對不起所有
怎樣也好
謝謝你使我成長長大
謝謝你把我由當初那一個既幼稚又自私的小孩
變成一個會去學習反省自己
去學習如何更好地待人接物
去學習顧及別人感受
謝謝你把一個永遠不會長大的小孩
去變成現在這個更好的小大人
雖然這位小大人仍然是很笨拙 很古靈精怪 很傻氣
謝謝你愛我
謝謝你曾經愛我
我相信我這輩子無法忘記你
我亦不會打算選擇忘記你
我會把你放在我心中
一個專屬於你回憶的潘多拉盒子
那個不會隨意打開的回憶盒子
裏面滿滿的裝着我們甜酸苦辣的回憶
甜蜜的 嫉妒的 憎恨的 憤怒的
就這樣將回憶留在過去
謝謝你一直以來對我的溫柔
最後的最後
衷心祝你幸福
縱使那個給你幸福的人不會是我
我只希望你好好的
不打擾是我的溫柔

致我的青春
致我的前度敵人
致我曾經的愛人

謝謝你

tldr
尼你老

wfc

做乜鳩？xanga?

咁嘅時勢你將成副心機擺落兒女私情都算，
重要講到咁含糊，廢過林鄭

點解愈嚟愈多人當連登喺自己個blog？？？

當連登係blog?死出去呻啦屌你老母
呢個時候睇你講咁撚多野？

留意時事啦